有冇人有研究program trading?

有冇人識寫program 又可以用黎炒期

識program 唔識期

我都好想知
人肉炒期又話憑感覺買
program可以點做

我見上網有人好勁，但我完全唔識

+1
btw寫既話係根據啲咩寫出黎炒

我見係有用指標
好似macd 個d

郁得咁快都有得玩macd

有bk test 過lor

自己有寫program trade(港期)，三四年經驗

長賺？
有冇咩心得 or blog 介紹

Program trade睇大數，平均每日2.5%到

咁你咪發左達已經

點入門

我淨係玩day trade，但係諗唔到點樣去做中長線，連人肉睇都錯

揀一種program language (睇你想寫一個點樣既algo) ， 想知再講

我做pt 都係dt

想知
你係用咩language

btw
點睇依條友

十分想知，巴打

正正常常，但啲圖無detail 又無講做幾多張 同埋可能輸左唔會講

想知用咩language 同程式

一般黎講 :
想容易入手可以揀vba 有excel既幫助 方便比較同暫儲數據，比較適合新手

而另一種涉及大量運算既 可以揀c++ , 因為佢可以做到多線程既program ，計算速度大約快excel 20倍到 ， 但前題一定要有program底

最後一種亦係alphago 個類既程式，每秒要計算百萬以及千萬條數據既程式，叫cuda，可以配合c++ 去寫，係未來program trade既大方向

我問過呢條友係用multichart
但要比錢買
我都想知多啲資料

其實人人唔同 睇下邊種適合自己

每日2.5%

一年250個交易日
一年都賺47x倍
我又想學
攞一萬蚊出黎一年後咪可以full pay層樓返黎

1萬點玩期呀
鋪鋪買國指咩

你啱
咁姐係一張細期開始玩起
都可以好快上樓

通常d api係點收費？
我都有d興趣寫

你pm 佢？

岩先用IB個Java API寫左個睇盤robot，自動統計主動AB盤，觀察一排先知可否搵到pattern可用來做trade，但最多只能一次拎到100個live feed，有冇師兄知點可以拎多啲，我想起碼拎500隻港股。

好似要比錢

Iq feed 300個
us stock
multichart 每年年尾都有做優惠，半價

IB都要比錢，130蚊個月level 1，要埋deep book level 2就加多200蚊個月。比錢冇所謂，最緊要物有所值

半價後幾錢個月?

唔太記得
800
永久

仲買樓
一萬本
兩年變廿三億

你有用開？

用開python

你個2.5% 係base on 每張計定係成個戶口去計？如果base on 每張計，咁好似小左d

係啊 佢話佢8k買翻黎

想學

我自己有啲策略 但唔識寫program 可以學左咩先同埋用咩software 去真正買賣會比較好？

之前試過mt4做autotrade backtesting 但唔太識

同事有用

每張計每日 2.5% 都少左d?

你贏左幾多億？

1 張細 16000，1張大 就80000， 2.5% 先400 同埋2000，先40 點，扣埋手續先45 點有找
咁都多?你都好唔貪心

你學下計compound interest先

你呢句真係膠都廢事俾

其實好難用compound interest, 因為你要計埋MDD, 一張大唔會係80000蚊就入場玩, 而且你玩得PT, 如果用IB, 一張大需要12萬接近13萬, 即係話你每賺1蚊唔係可以即時compound到, 只時你要賺個DOUBLE先可以REINVEST落去發揮到compound,
而事實上, 40點真係唔多的

當你由一張開始
一個月都有40% return
三個月又可以買多張
六個月又可以買多兩張
十二個月又可以買多四張
唔係每日compound咁快，但賺過億無難度

如果做到每日「平均」2.5%咪多

每日2.5%
當你50日compound 一次，當你一年250個交易日，
一年就32倍.

仲得閒係連登吹水咩

其實每日40點真係好少, 手炒都得啦
洗撚用program咩

你假設左個compound 可以無上限
你地要講到可以無限compound 又賺過億無難度呢, 我番出去啦, 再無討論既意思

你唔好講笑啦，你每日keep住贏比我睇

上限係咩？
有既，贏爆廠
你個compound rate 10年內係世界首富
用一張期指compound rate 計已經最保守，未計你借錢玩，甚至集資玩
講咁多都係笑條友平均2.5%一日係無可能

我自己有RUN開, 20萬玩一張大期計, 2年去到呢個數,得閒可以交流下,

始終香港既PT市場太細, 資源又唔多, 所以好多人自己唔識亦都否定左人地,
我諗上面既師兄應該未真正做過PT, 可能連CODE都未必識寫, 假設無限compound呢樣野只要落手落腳trade過都知無可能, 就算IB會分割放出市場, 你每次10張大都已經好極限,

所以算啦, PT呢D野都係去返台灣/外國討論區學啦

真心勁
你sd去任何一間fund應該爭著請你

btw
無人話PT賺唔到錢
係笑緊一日平均2.5%既可能性
不過巴打你兩年500%真係可以食大茶飯

其實應該有2個可能性既,
第1就係2.5%係BASE ON一張大期, 所以得出每次大約食40點真係唔出奇的,
但係每次一賺就COMPOUND真係唔可能既,
第2就係要留意平均呢2個字, 套STRATEGY可能係專食大浪, 講緊可能係1年100% 或更高既回報, 除返交易日大約平均每日2.5%咁樣

係香港莫講話資源，係連討論既心態都缺乏，一心入黎諗住學野交流，就俾人話要學下計compount interest☹

係香港都已經有公司成個java program 賣俾人做pt，要拎free trial 都只係開個api 咁簡單，唔識coding 都可以接觸到，不過我而家明點解間公司一直都無人提過

我應該知你講邊間，但賣得既真係賣得錢咩

邊間

其實最好就唔好用 deployed capital 去計你既 return... 而係用 nominal exposure (大期就係 25000*50 = 1.25m)
因為你用 futures 炒其實係 leverage 左，用 $gain / margin deposit 計既 return 就會倍大左...

platform 同你trade 既strategy 好似無咩關係，只不過係個platfom 做唔做到你想要既strategy 啫，不過間公司都肯同你改既，要俾多d 咁解啫

都係覺得應該要自己諗

其實一個好既program應該要學識自我良改同記錄錯誤同進步，呢啲我相信係要自己program底寫出黎，而唔係係街外買個mt4 mc ab 返黎，down人地寫好既coding就自己改下啲參數，就話自己寫program trade ，同自己賺幾多幾多。
Btw 呢啲係我既睇法

識自我改良已經係AI, 遠遠超過PT既範圍

都無所謂，各施各法，各廟各菩薩

正職program 但係寫唔出賺錢既program trade
經驗不足

留名學野

以我為例 ：
寫左一個可以係指定條件範圍內隨機抽出過萬條formula，而同時進backtest ，經過無數次呢個程序後，排斥到最後條formula做basic，再進行backtest 記錄錯誤同賺到錢位，每次賺到錢既位再進行上下加減二十種可能性，記錄最賺錢既位。而當你有幾萬至百萬幾既記錄後，個program就會越黎越進步

即係收市之後做backtest 之後再調整strategy?
我調番轉，我人腦搵到strategy 先做backtest，搵到嬴面大既先apply 落去然後先再睇下改唔改d參數

咁樣整出黎唔會 over fitting? 介唔介意講下你會抽果一萬條formula 係咩黎, 每次generate 一個signal 要幾多個 parameter?

你可以咁講，其實個程式咁寫係好似你咁仿人腦去做，只不過用大量數據同電腦速度，唔洗休息咁去做，點都會贏過你一條一條諗完又要寫，試唔啱又要重新黎過。同埋我永遠唔會決定strategy 係咩，相返係結果同佢既database 經驗話返比我知

其實係用好多技術指標加隨機參數互相組合而成，大概有30m-40m個不同組合，每次generate會一個b/s signal 要經過所有mistake_log , 暫時有60k個，都係不斷佢自我bt 個陣搵到，意思係佢讀到依家個市同過往有輸過錢好類似既時候，就會唔trade。而要等到個市比較近其中一條賺到錢既時候，先會做倉再記錄今次結果，profit log大概有120k條。

簡單黎講，姐係用一分鐘黎入市既話，每分鐘會搜尋一次180k條log 同依家個市做比較。而且會越黎越進步，sorry for 1999

呢個係 real account 定 back test result?

有冇人試過用tensorflow之類黎寫?

LM

呢個REPORT係BACKTEST, 有用REAL ACCOUNT RUN緊

留名

小弟正職係 hft developer

講多D你行業既野或日常工作丫

服侍公司班大帝 trader

巴打睇開邊d forum?

想搵d 關於multicharts 既post 向香港真係好少

你地公司用cuda定amp，對hft有咩好處同分別，同埋接落c++ 有咩要注意

台灣FORUM COCO可以睇下,
一開始連IB既SET UP或者都可以試下係到問, 應該有師兄OR我都可以試下答,
而STRATEGY DEVELOP可以睇下台灣個幾本書,
MultiCharts快易通
分析師關鍵報告2：張林忠教你程式交易
PowerLanguage程式交易語法大全
睇完應該已經夠你建立到一套TRADE到既CODE出黎

見到巴打日均2%真心葡萄
小弟玩左幾年到依家都只係可以做到月均10%
完全感覺自己係零

講漏左 姜林杰祐既 程式交易(方法與實務應用)

正

多謝分享

我想用backtest 黎test 一d strategy, 再去改到得為止

巴打係點去develope 依套strategy出黎？

其實最簡單係
1. 響 yahoo finance download data 落黎，掉落 excel 度，
2. 響 excel 計番 d indicator, 例如 moving average,
3. 加 d if/ else 去define 出入市
4. 計下你幾時買/沽，就可以計到成套 strategy 搵唔搵到錢
5. 搵唔到既，就試下 tune 下 parameter, 例如將 MA(20) 換做 MA(30), 加下其他 indicator 等等

外匯既話同樣做法應該都冇問題架可 ?

巴打,你系統成個AI 咁，好屈

我用excel vba 冇辦法做到你講既野，data 太多load 唔掂，想知巴打你係用咩program 寫。同埋你本身係點學識架，IT 學位出身？

我讀設計出身，不過由細到大數學都比較叻，呢啲都係自學。load既速度根本上咩語言寫既都會遇到，只不過vba係行單線程，要用vba dl add-in同c-api黎變多線程增加速度，希望幫到你

漏講，vba都可以做到以上既野

push

想問巴打學歷背景係點？讀computer science?有無讀過finance之類？

中五畢業 除左中學讀商科之外，應該無其他

Gpu

多謝巴打解答 ，留名繼續學野

lm

Api可以喺邊攞？

rstudio 點睇

真心想學 有冇咩書可以睇？可以點起步？

利申:IT狗但係偏Hardware

日賺2.5%洗上黎同你鳩up咩

一兩年發過股神啦

賺就唔可以上黎講兩句？

都唔知咩邏輯嚟，賺到錢就唔會上網？

外國大把公司炒期指按金勁低。我做緊個間10美金按一手。一萬已經可以做好多手

咁都好信，個個比幾千蚊買個program返黎。
個個唔使做啦。低能。

同癬賭變李嘉誠條友有咩分別？

期指期權個D係對賭

肯定有人搵到錢

不過一定唔會同你講用咩方法

賺到錢既program/ Argo 緊係自己寫，點會買返黎

就算program買返黎，algorithm 都要自己develop啦

Show 返幾年既trade 黎睇就信啦。

咁你地幾位應該都大把錢

大家prop trade玩咩野多？
我想試下玩但唔知點諗strategy,
諗過從FX入手(MT4) 難唔難學？

申利： 識c++ ,python, R, 間唔中有玩option ,futures

有好多人都識寫programme
但係strategy 真係難諗

等想諗到個strategy 再搵人寫
但係我諗來諗去 諗完之後用excel 分柝
都未如理想

巴打 有冇興趣一齊研究下？

上面咪有人show左囉

仲有，點可能個個賺錢，個個trading algorithm 寫得咁好咩？

留名學野 學trading可以由邊度開始學起

我冇玩 pt, 但有用 program mon 住個市.（java)
有信號出 SMS 同 email, 再人手落盤。

都想睇下有冇 d 好用 data source

如果想淨玩股票，唔洗auto trade, 純粹想分析下幾時入市，係咪用vba做black test已經夠用？！仲有無話要寫咩function?

不過google見到有人又話vba好慢，咁我應該寫咩language好

本身識java,c#,

緊有， 不如開tg la

貼backtest result出黎一年賺幾千%都得
optimize左parm

er... 咁fine tune完應該會做out-of-sampling test既？。。。
新手係幾識

好懷疑係咪overfit

幾年就show唔到比你睇啦, 我比呢個run左2個月既strategy你睇啦

(post出黎唔係要你信, 反正你信唔信algo trade賺到錢與我無關, 只不過係希望做人唔好太井底之蛙)

高手巴打較番用 tiered pricing 一張細期只係 12.1 唔使捱 17蚊一張

扣左佣都有賺好過好多其他 algotrader
希望sustainable

高手係係咪話我新手 嘻嘻

其實點樣較, 之前見過有人講, 但係唔識, 跟住就無理到,
謝巴打

login account management > manage account > settings> fees> pricing structure

happy trading!

多舊魚啦。我都post 差不多個半月比你睇啦。
唔信你都叫井底之蛙？你都幾攪笑。

Trade 大期咪得囉

我係用multicharts 做pt

聽過啊sir講佢有個教授朋友用program炒期 70幾萬上到400幾萬
其實冇program底既人係咪冇可能做到咁

on9,家陣講program trade, 你人手trade 到曉飛又點，依家講鬥賺咩？ 你想否定program trade 咪出去開post 討論

大家邊度拎data
想搵美股NY/NQ API
但好多都要收費
想TEST下個system

完全係alphago 既概念

依度咁多高手
容許我依個初哥講幾句野啦

algotrade 只係工具, 唔係你識 program 就代表你一日搵平均幾個%, 你識 program 只係代表你可以叫電腦 automate 到你既策略,

可能令你落盤快 d
可能加減倉 或者止蝕唔會三心兩意
可能可以令你出左街溝女或者訓緊覺都可以 24 小時做買賣

但最重要係, 你要有一個策略, 依個策略係你本身炒開, 用人手都可以機械式賺到錢的。如果你搵唔到個策略, 就唔好 expect 有個program 可以幫你賺到錢。個策略係你自己炒咁耐股期匯金油

algotrade 只係工具, 唔係你識 program 就代表你一日搵平均幾個%, 你識 program 只係代表你可以叫電腦 automate 到你既策略,

可能令你落盤快 d
可能加減倉 或者止蝕唔會三心兩意
可能可以令你出左街溝女或者訓緊覺都可以 24 小時做買賣

但最重要係, 你要有一個策略, 依個策略係你本身炒開, 用人手都可以機械式賺到錢的。如果你搵唔到個策略, 就唔好 expect 有個program 可以幫你賺到錢。

個策略係你自己炒咁耐股期匯金油自己唔使用program都可以領吾到出來。所以本身未有策略唔該諗左個策略先, 當然有program或 tool可以幫你 backtest 同optimize 睇下個策略 work 唔 work (只限過往股價表現), 幫你快d 研究策略。

小弟開過班, 只教program 不教策略, 但本地上堂果d 十個有五個 layman 就係想拿個賺錢既 program 走, 依個係有部份人既誤解

仲有你用ib api 自己寫 connection, data fetching, algo logic, ordering placing 等等, 或者用現成 tool 例如 amibroker 或者佢d dde vba 又好, 唔講個algo 本身, 都有好多 bug 同問題研究, router hang, 閃電停, 阿媽熄左你電制, windows7 無端端 upgrade win 10, 落左盤program error, ib datafeed 無反應早市過午市唔郁又唔識reset, 夏天部腦過熱, program error 或藍面

algotrade 只係工具, 唔係你識 program 就代表你一日搵平均幾個%, 你識 program 只係代表你可以叫電腦 automate 到你既策略,

可能令你落盤快 d
可能加減倉 或者止蝕唔會三心兩意
可能可以令你出左街溝女或者訓緊覺都可以 24 小時做買賣

但最重要係, 你要有一個策略, 依個策略係你本身炒開, 用人手都可以機械式賺到錢的。如果你搵唔到個策略, 就唔好 expect 有個program 可以幫你賺到錢。

個策略係你自己炒咁耐股期匯金油自己唔使用program都可以領吾到出來。所以本身未有策略唔該諗左個策略先, 當然有program或 tool可以幫你 backtest 同optimize 睇下個策略 work 唔 work (只限過往股價表現), 幫你快d 研究策略。

小弟開過班, 只教program 不教策略, 但本地上堂果d 十個有五個 layman 就係想拿個賺錢既 program 走, 依個係有部份人既誤解

仲有你用ib api 自己寫 connection, data fetching, algo logic, ordering placing 等等, 或者用現成 tool 例如 amibroker 或者佢d dde vba 又好, 唔講個algo 本身, 都有好多 bug 同問題研究, router hang, 閃電停, 阿媽熄左你電制, windows7 無端端 upgrade win 10, 落左盤program error, ib datafeed 無反應早市過午市唔郁又唔識reset, 夏天部腦過熱, program error 或藍面, order placement module 有 bug, 落左當無落, 不斷落同一個盤之類, 都有學生試過, 好在有 paper trade account 比你時間去試, 當然十個有八個心急 (結果不用多講)

講到策略, 無一個策略可以長線賺錢到老, 2012-2014年賺一千點一個月可以2015輸到扑街, 好多時要 adaptive 跟市況走,

比如: 期指0930-1230/1430-1615交易時段改到而家 0915-1200/1300-1630 個策略可以完全失效, 再有夜期時段又影響好多。

單邊市一個策略, 上落市一個策略, 2015年下半年以上策略可以完全唔work

我想講既係要花時間 fine tune, 諗唔同新策略, 唔係一個就夠, 要有咁既 mindset先得。

有學生未夠經驗, 聽我教完,明明策略work 3個月, 但無賺一個月就掉左個策略, 轉第二個, 原來係佢失去耐性, 變到唔上唔落, 依d 都係大家有機會遇到實際上操作問題。

君不見自稱大師收你十幾廿萬上堂張R, 佢最賺錢咪就係你地d學費, 之后佢醒目, 用 d 你唔知既 X 指標 Y 指標要你比月費買, 其實就係美元指數 或者美股升既股票/跌既股票等等。你識 data mining 搵coorelation 咪拆到個 formula 出來。 搵唔到咪乖乖比錢。十幾年前我已用 excel dde 100% sim 到果d 恒指睇住杜指睇住富時炒果套, 再整埋 es 果 d, 賺左幾個月就收皮, 係長賺既唔會不斷出新course 搵d 耐左唔 work 既策略出黎收錢教人。

佢係有料係勁, 只係收你錢教你果 d 唔係當今穩賺既。

總之大家睇完 alphaGo以為一講algo 一講AI成份就好勁, 一講咩咩必賺就失去左理智, 好似2000 年一講 dot com 股就日日升幾十% 唔好人地貼個backtest result 對上三年條45度 curve 就雙眼發光, 我個個學生寫完 run 下optimize 都做到。知易行難, 民用ib api 本黎datafeed 唔係 streaming quote, 收data已經慢人半步。 落盤又會slip 幾點, 依 d 連埋成交commission 唔係個個貼 backtest圖都有加埋落去, 你止賺容易做到backtest exit 價, 但止蝕有機會差五六點子。

program trade 係可以成功, 但成功必需苦幹。記住記住。當然學一樣新野係好事, 因為如果排除bugs萬難, 冷血既機器做決定會好過人類

廢話完畢
祝大家 happy trading

你止賺容易做到backtest exit 價, 但止蝕有機會差五六點子。
SL個價經常蝕多少少
SET近左又好易震走

但最重要係, 你要有一個策略, 依個策略係你本身炒開, 用人手都可以機械式賺到錢的。如果你搵唔到個策略, 就唔好 expect 有個program 可以幫你賺到錢。

上面巴打講呢句最有FEEL...

其實點搵， 真係9 試？

巴打用咩platform做backtest同record低d log?
如果profit log同mistake log都有記低, mistake log唔係應該遠遠多過profit log?
定巴打有特定criteria 去選擇性記低某種mistake log?

其實邊度有得攞免費 1min 期貨data

港期data要同HKEX買

真心想問可以去邊拎data?
有無免費data source可以試住先

我暫時都係YAHOO同GOOGLE
做住excel股神先
但一多就hang機

但係做 pt 我念最少都係 1min data 啦
yahoo & google 好似都無

當然最好有M1啦
不過最開始免費野試下水溫先
數據要買返黎

尻試唔可行。高手們成日講話要建構策略要具有邏輯性。但我重未領悟到

利申： 爆過兩次倉既algorithms trader

首先從心理開始諗自己係咩風格,然後到諗指標同資金管理
三者必須和諧同協調方為合格既系統
當然合格既系統未必一定搵到錢,但機率點都比尻試高

資金管理我都有個疑問, 如果我得廿萬炒一張大期, 有無須要咁快去develop定Position Sizing呢?

我覺得要諗就完整去諗,雖然你依家用唔著

2樣野,
第1就係呢個階段無需要諗呢樣野,
第2就係就算你要諗, 都好簡單加多句CODE就已經做到

Thanks both bros!

我都係focus番係strategy development先。岩岩我都睇多左幾個market. Natural Gas個trend睇落幾明顯，成交量都唔差，應該會攪d data番黎玩下

Btw.. 有本大陸書「澄明之鏡」想介紹俾做程式交易既人睇下，作者係青澤，十年一夢既作者
今次新書係用類似market wizard訪問型式去寫。 主要講交易心理、心態。 淘寶有售

algo trade 同program trade 好似唔同？

用咩 platform trade

有冇巴打用緊python trade

我指用咩交易平台 (唔係programming language) 自動trade

認真問，兩者分別係邊？

因為賺錢既次數比較多就會出現呢個情況。
同埋program trade係統稱，algo既意思只係達成條件就做某定指令既程式，所以唔係同一樣野黎

I use multicharts

識VBA等等, 唔識trade, 用VBA可以extract網頁data, 或者用黎tap其他program的data, 例如QQ的即時股票報價data, 有冇嘢可以幫手?

extract DATA好多現成直接拎
未必用得著

Sorry, 想問個好白痴的問題, 炒期 = 炒期指? (not 期權?)

巴打有冇推薦相關主題可以解決因市場改變而optimal point也會改變的問題？9試策略可以用genetic programming ，市面已經好很多現成軟件可以做到，但多數用原始genetic algorithm 在指定時間內的樣本做curve fitting。我睇咗少少關於神經網絡的概念，但睇明如何記錄市場改變。謝指教

去圖

求巴打指教 呢度好多高手
我之前用過multichart 整曬auto trade
Back test都做好曬prep左幾個月
Trade左三個月都係炒就停左
唔個問題係邊 而家過左排想重新黎過又唔知點做好

你意思係你之BACKTEST左之前RESULT係OK, 到真係TRADE就蝕錢?

會唔會係滑價/手續費令你賺變蝕?
你本身BACKTEST RESULT膀率係咪好低但WINLOSS係好高? 所以你試3個月輸會唔會係正常既事?
或者會唔會你CURVE FITTING左?

好多因素, 唔夠資料幫你分析下

明顯係 curve fitting 左

其實我識好多人拎住個mc 死tune 爛 tune
但講真你model 多過3-4 個 parameter 一定fit 到個靚ge

我自己就覺得你整一個model 最緊要係有 reason behind

人手就做到個algotrade就叫auto trading
同真正algrotrade差好遠
你咁樣根本唔牽涉algorithm呢一樣野

金融世界的AI 勁佐

呢個初級策略，照住做
真係幾分鐘就可以backtest

仲要係好似好賺錢
但睇清楚d！
呢半年已完全失靈，頂多執少少手續費

反正公開入門，你隨時都可以照住做
任你解釋點解失靈

有時都幾難分究竟係到搵緊市場岩用既參數定係走火入魔CURVE FITTING

我諗都有可能嘅 用mc實有禁過optimization 見到result 咁多年咁穩步向上就以為得 其實reason behind真係緊要 我人手做有reason就好好多

擲1000個銀仔都隨時會有一個連續擲中10次，你話會唔會curve fitting ?

仲要你嘅目標係跑贏buy and hold

strong post LM

未買d 呢d 投資野，但就咁睇用pythod 黎計 應該唔錯

利申it 狗，但冇玩過trading

如果香港市場，跑贏buy and holding真心唔難，
外國市場就難講

留名學嘢

咁有mc就會咁無聊乜都試下架啦！

macd 標準係 12 26 9
如果optz佢每個參數由 2試到200
199^6 講緊62億次

就算Gen佐黎optz都要試51萬次
結果仲會唔會用返12 26 9呢？
難過中3T吧！

日線圖Gen optz的結果
大概是 34 94 62
你無聽錯，最尾條均線拉到62
五年的日線圖，剛好fit到 脫歐公投震你唔走
curve fit到好幾個浪都似捉到頂底咁
你囉黎用既話，實聽pK

垃圾黎，丟佐都唔恨

不過咁，人手想做調節搵岩的參數
你一定無可能短時間內backtest 51萬次
真係超勁的電腦，行足62億次搵結果都得
吹牛之嘛！

John von Neumann famously said

With four parameters I can fit an elephant, and with five I can make him wiggle his trunk.

驢仔巴打想唔想搵錢
可唔可以同你傾下

tg:

想搵人寫D特別既program 有無bro幫到手